其實渣哥真係好撚勁，真心佩服

比人踢爆翠華有股分fb都無人派嬲
仲有100毛、之鋒個啲人去食
定我訓左好耐其實翠華都係黃

人渣說他黃便是黃

真心？

分化撚

你可以話我知翠華係黃
我想食奶油豬同黑松露秋葵炒蛋飯，飲清翠利樂

渣家軍冚家剷

我唔知呀，我睇和你pay架咋

渣哥係翠華旗下
咁其黨羽又係咪真黃？

咁我幫襯渣哥又係翠華賺
不如直接去翠華食奶油豬啦

咁直頭冚家剷

傻架？翠華有股份

一定係龍門嘅錯

Marketing ge野
人多就岩架啦

其實翠華有渣哥幾多成股份？

清翠利樂第一次聽

伍淑青有美心幾多股份先
唔係唔杯美心呀

樓主都係講事實姐

search下就知2015年已經用緊啦，唔關反送中事

不過微博d人依然當左依間藍店係黃店

其實渣哥真係好撚勁，真心佩服

#19 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你提起依樣野
我都覺得係好戇鳩
明明有個婦女會唔搞
偏偏搞一個冇乜佢股份既美心

講事實又分化撚？
人渣平時係唔係都屌鳩龍門嗰啲又叫唔叫分化撚？

渣家軍 不了

你咁樣捽落去，cctoy手畜又hang 機咖啦

咁美心有冇出黎發聲明支持港人先？
淨係敢澄清無股份

家族股份多，有潛在影響力

香港食品最大股東是持有12.6%股份的JETCO投資管理，其登記地址與伍淑清父母的地址相同，而同樣在這地址登記的還有其他持有香港食品股份的伍家成員，估計他們共持有18.6%香港食品股份。

應該美心同婦女會都搞埋先岩

100毛都有股份

無敵既黃色經濟圈係咪仲係無敵
中共依家係咪仲係好驚

真定假呀，翠華有股份

真定假呀？有撚晒汁仲想否認

唔知個時投票邊到開100毛有無份投銅鑼灣而放棄荃灣沙田手足

標準答案：有股份有咩問題，賺錢嘅野係咁

怡和集團撐警

+X哥屈人寺都無人派嬲啦
是但啦

加藤屋母公司都係藍
咁大家係咪罷食

#佢退撚出左架啦

起碼丸龜冇分化

曲線話自己係屎?

好撚悶
翠華》太子爺〉唔知幾多成股份

開依啲post亂帶風向

真係好可恥

邊忽藍

加藤屋係獨立公司
邊度嚟個母公司？

真心，黃藍紅都唔夠渣哥勁
直情黑店嚟

龍門咪又係踢爆同富臨有關係
龍粉選擇性失明，自欺欺人

是

唔係三哥架咩

蔡強榮根本就係偽黃

有渣家軍入黎了

一早已經撇清關係 連文件都show埋

計我話，就算翠華有渣哥股份都好，最錯都係龍門

出言恐嚇, 一開口就話查CCTV 睇樣 (即係準備起底)
完全唔係回應指控
就憑呢種咁既態度
第1日就應該收佢皮
係香港人咁撚戇鳩比呢D聲大大冇貨賣既濕鳩呃錢 撳撚住黎搶
十足十D純情港女比臭飛呃閪屌仲貼埋大床

唔明點撚解咁都生存到咁耐
香港人係咪真係咁低智

不如你解釋下幅圖，定你想話我屈佢

冇錯

是
最衰龍門

渣哥踩單車.jpg

人哋係前國際警察協會香港分會榮譽會長

trust 小環

唔知道 睇唔到

唔怪得攪其他黃店攪分化
原來係藍扮黃

今期風向逐間黃店批鬥

佢係前國際警察協會香港分會名譽會長

渣哥又上熱門

呢間本身都唔係黃

渣狗真係熱門保證

不如你解釋下

佢就好啦，有連登幫佢免費賣廣告

又呀叻化

Agger

風乜撚野向
間野本身自己存在極大缺憾
唔係被動果種
係主動撩事鬥非
日撚日玩私怨
比d打手spin做「有五毛帶風向批鬥黃店」
事實上根本就係班小氣屎忽鬼獨狂內鬥

spin乜撚風向唔風向
就算連登冇人講 你班濕鳩屎忽鬼都日日(圍圈互含)開post開火內鬥
唔睇連登, 淨係睇佢地主場fb, 都睇到佢地咩料
呢個post只係將佢地圍爐互含呢個fact拎上黎講

翠如都係黃

富臨出黎既都係食屎啦

不如上水解釋下？

條友藍㗎fced by forever cheap

一齊包糭叫撇清
收完貨先話撇清，咁撚清高掉哂d貨呀嘛

有晒報紙報導又想拉大圍落水
咁有勢力叫報紙唔好報呀嘛
我只係問一句，係咪翠華係黃？答唔答到？

再講個黃藍圈都被渣家軍批鬥得七七八八啦

唔係黃咁有咩好討論？

你咁講，嚇到班渣家軍唔敢嚟

加藤屋就黃既

不過加藤屋公司背景就係譚仔3哥集團, 而3哥係丸龜既, 丸龜就買晒譚仔同3哥2間米線集團, 而譚仔就係藍既

大家既LOGIC, 譚仔藍所以丸龜藍
按樓主LOGIC, 丸龜藍就連加藤屋都唔應該食,所以我先咁問

我自己就渣哥龍門加藤屋都會食, 黃既我唔想分得咁細, 分得細既後果會係縮細黃圈, 你D 私怨自己拆掂佢,總之手足做野/有事會支持就得

搵100毛做pr要收14萬
搵連登仔賣廣告唔洗錢

呀祖

偽黃就可以討論啦

夾埋東周刊唱龍門都私怨

我冇長期追呢堆私人恩怨
不過每次有post, 都睇到某類打手點樣撚spin走條main track
每次炒起某d事, 準備屌死渣狗,
都一定有人衝出黎開post講「今期風向: 批鬥黃店」
然後個個當真, 過千正皮
渣狗又過一關

事實上你做生意冇事冇幹,「悶聲發大財」,
認真做野唔搞事非, 唔撚好成隻癲狗咁日撚日追撚住其他人黎咬,
有撚野好批鬥咩,
你每日都有份搞事非,
你班打手好意思spin去「有五毛帶風向」?
你地先係想帶人遊花園, 咁就令你地班主人可以全身而退

「五毛帶風向」唔係免死金牌, 用多幾次就爛哂架喇
如果連你地主動挑起、直接參與既紛爭都唔比得大眾批評
咁你地快撚d收皮啦

神級太陽蛋無人能及

上年啲傻佢自己包㗎 btw antifa Wong ?

又係咀咀 人咀女佢咁女
似我咁咀孫女咪唔會出事囉

又係你條傻佬呀？

未畀渣家軍批鬥過 你黃極有限

同埋加藤屋係獨立公司

Thanks
即係可以block晒去

一早知佢為左錢先扮黃

吞精

又多一位盟友

其實係咪黃色水門雞放風
次次果排佢一柒 比人搵到材料
就會另有渣狗風既

傻閪波台狗黎

人哋生唔出呀

渣哥精液蛋

3 哥集團開架
同一班人開3哥，再開多間加藤屋，算唔算獨立？

前國際警察協會香港分會榮譽會長 2014已經黃wor

樓主有294正皮，得3負皮

啲港豬最中意見到渣狗 水門閪 粗口橫飛
聲大大咁屌人，覺得佢地夠率直嘛

型死忠其實係咪被虐傾向

咁樣搞大當家

渣狗不了

原來如此

人渣說他熟便熟了

好有可能，一講水門雞就會有渣狗醜聞distract

渣狗 100毛 譚小環

香港真係好多M底

佢地心諗出個post 就成班傻人比錢佢地洗

仲有黃色水門尋日執上環店 仲要串埋d告急黃店
轉個頭又出個post make noise再出post購團
又有傻閪鳩比錢佢洗

大當家被背刺

我留意到幾次係咁

以前返pt成日叫水吧整黎飲

跟住屌下龍門又一日

當年賣 係冇賣到加藤屋 所以仲係親生

或單打下其他人 然後開post搵人購團

之鋒 周庭 王宗堯都係渣家軍
香港根本就冇黃絲

渣哥仲可以係咁開分店
香港人就係咁垃圾
最好笑係仲合理化班渣家軍
得罪講句等佢地發圍到咁上下就露底
下一個蟲泰黎

又影下女

師兄有親渣post都會出現

露曬底啦一早
佢地成班專係攪臭黃圈既個字

見到黃店呢個字我都少少厭惡
依家只信良心店

渣狗擺明借佢哋過橋

冇風骨

熱血渣民

收購兩譚係日本丸龜，100%日資
我唔介意你食個米線話自己食日本野
不過就唔好亂尻咁spin

專業人渣狙擊師

呢張 我必save底
日後大把時候用

Oh shit reddit有0700入股
一定無言論自由

狙擊師

日日bin

的確係

譚仔係under日本丸龜
譚仔邊忽藍

你都係

真係喎

我心諗其實去搵下正確答案先上黎駁係咪咁難

大渣滓

你又無講錯

事實中共的確係滲透緊
你可以睇下國際共產主義運動係咩黎

繼續分化，

例子？如果用因為唔符合個subreddit的rules比刪做例子
唔該睇下 r/HongKong

一靜左就即刻有人分化

分咩化？
佢地不嬲唔同路架wo

滲透同話事權兩回事
0700個份額係完全無話事權

不如你解釋下？

黃係立場
同連動無關

大把黃絲係中資做，拎中資源唔好咩？

食黃店都係食立場，理得佢有無幫助運動發展
最好黃店做埋狗食堂，賺晒藍絲啲錢！！

黃根本就好抽象

你訓撚咗幾耐

黃圈一早名存實亡

渣家軍不願面對的事實

翠華係黃

班渣軍一見講渣狗就話人分化
串鳩人地告急無骨風就唔知道睇唔到

佢哋先係分化人嗰個

依家咩叫拎中資源？ 係中資拎住黃店名義賺我地錢喎，你仲要支持？

Dog bite dog

咪就係因為縱容呢班渣狗

呀叻化

我唔理，黃絲想食果間，果間就當係黃
唔好討論，會害死黃店，共產黨在笑

認真
有無完整既人渣軍list
罷食

其實係我地養出黎
人地都講到明，佢地衰幾多鑊都好，生意係冇影響

珍黃

渣粉：我唔知我唔理
一定係龍門搞事

走得太前

Cap你cctv呀啦

你文盲？

隔離水門post 有埋整合講黃色水門雞
大把罪證

連仔：非渣即龍

全部黃店都係偽黃
滿意未？

無人知幾耐之後會唔會變大股東揸大權架
依家無話事權唔代表之後無

無份人好簡單
除咗渣家軍之外嘅黃店都係黃店

唔好講邊間出黎呀
實有人話係扮黃架

不如你解釋下渣哥點解咁講

咁呢啲無得好講
但上面班撚屌話事權都未分到就話呢一刻已經無
大大個r/HongKong班人應該盲撚咗

渣狗不嬲都係扮黃架啦
不嬲都淨係狙擊佢地咋嘛

盲撐撚 解釋下上面啲人屌渣狗做過嘅野先啦

點解要我解䆁
你唔自己問下佢？

你覺得佢黃喎
咁你實知依啲係假架啦

我邊句話佢係黃呀
你睇左邊句係呀老屈呀？

咁你原本個句想表達d咩

我咪話撚左全部黃店都係偽黃囉
屈我話佢係黃

原來你真係老屈開人既

我咪話左全部黃店都係偽黃囉
又唔得

仲有 後街牛扒 甜一刻 和吧 如意冰室

外國還外國啦 情況唔同
香港嘅話無真係覺得要抵制藍紅企業

做乜9

唔好呀

是但啦，反正人渣哥不了

正確態度

抵讚

樓主517正評，6負評了
d渣家軍去曬邊

縮哂入老母個閪

G持
有渣必反

大家都係人渣狙擊師

君不見美國大選點樣選擇性報導
點樣帶風向
訓左好耐個個原來係你
唔阻師兄打傳說對決先，實唔會拎你電話資料

屌你改名叫pr男啦

分化 拉

連留兩個分化言黎講
你似洗白多啲

又唔好咁講
渣渣聲稱係黃正宗
我表示失望姐

唔好推

真正人藍腦殘

好多人憎trump所以upvote biden的post 同fake news CNN兩回事黎
我都支持浸但問題係美帝嗰面真係好多人憎佢
尤其揾得最多的加洲

見你咁的質素
好難唔明同路人會灰心
一個堅持有得揀一定唔坐地鐵唔藍店
買股票死都唔用支牛的人比你話打傳說對決
都唔知有咩好講

個底褲好黃

你用reddit反証有紅資都可以好黃
我又唔可以用傳說反証返你個反証有問題？
咁叫質素低，邊個聽唔明

同路人灰心就走去搵翠華泵水？

黃的打中資工點睇?

翠華明明係藍 但竟然入股黃店渣哥

証明我真心fans
咁翠華變黃我可以食呀嘛
個個話我分化撚，慘！

屌你老味真係onlun9
無話事權的丁屎5%你同我講成間野所以染紅
我飲東江水咪一樣紅?

翠華係fake news 喎

不過唔緊要啦，你地都係睇唔到架啦。
繼續分化龍門渣哥

利申：兩間而家都有食

一個扮黃，仲要啲餐賣到貴一貴幫緊藍股東搵錢
一個可以做又三十六唔做三十六咁倒米，收工放假懲罰黃店

除非你話渣哥咁撚型會倒自己米仲要蝕撚埋翠華幾廿億

班人似真心on9多過分化though

富臨刀手

你真係弱智定點
5%加中共作風
你唔就範就一尻成個中國ban，無左塊餅
騰訊就蝕少少，你就蝕95%
真係唔知話你善良定唔識做生意

咁未去
香港自由社會 食乜係咪要人管
過到自己嗰關就得
理人點睇做乜

話知佢，當佢藍店好耐

咁怡和咁藍又幾多股份啊?

推到渣狗仆街

屌你老母死渣狗

仲有成班垃圾撐渣狗

馬爻口吾刀

咩都係龍門錯

渣家軍：仲有咁多黃豬去幫襯我，你吹鳩漲？

前幾日喺龍門食嘢 叫咗個三蛋飯
佢一嚟到 我即刻諗起呢張圖

仆街！原來渣哥係翠華有份，
一日最撚衰都係龍門

未咁誇 不過都唔合格 有冇叫換

熟過人渣哥好多啦

師兄你岩，我都仇渣上腦，pin你呢個
不過我都阻止唔到仇渣情緒

你咪又係真心on9你係知就唔講乜乜reddit啦

唔係呀 壹仔篇嘢係今個月 明報係上年年尾

其實冇人知係咪炒 因為明報已經係一年前 但壹仔報嘅今個月出版

我其實覺得龍門老細好慘
D野係難食 佢自己都有自知之明知衰
但份人好有口德 幫又幫得多過呀渣哥
就比呀渣哥批都傻 好人難做

呀渣哥 自己搞投票話邊到開鋪 最後變自己話事
翠華入股 佢扮無事
呀渣哥請學生食腸粉就咁多fans 大家係咪盲

岩岩重組左下案情
上年明報話毛記同翠華分別入股
今年壹周就話翠華太子爺入股生煎包「及」渣哥

唯有推撚到渣哥自己解話喇呢單野

渣哥其實好撚貴，又帶頭分化
唔明之鋒個堆做乜咁撐佢

係 所以仍然成疑

似係佢痴gphone

責任全在龍門

就係過唔到自己個關，所以struggle

似係gphone唔得閒理黃圈八卦野，不知情下比個人渣痴左埋身

同呀振中影相 都唔知係咪警隊派嘅鬼

仲要睇返話翠華有份個post勁多負評

99%係

責任不在渣波

我都有諗過
仲要好似只係比人淋過一次紅油
就黎門口有popo 幫手維持秩序都無人屌

開喺狗屋對面 但被狗搞嘅次數少到

佢做鬼無得輸
錢又賺到笑
分化又大把人信

分化狗 blocked

爛鬼雞翼撈公仔麵賣成48蚊不了 人血饅頭人渣哥

自己睇下民意先啦渣粉
況且你block我講我知把撚

同埋你唔係expect呢個topic入到黎就讚佢啲overpriced野好食下嘛

1. 渣哥集團主要股東為渣哥團隊佔股份51%，毛記葵涌佔49%。
樓豬點睇?

【澄清啟示】

有好朋友傳來通知，話有造謠者在討論區失實地指翠華集團已經入股渣哥，並且圍爐吹奏得非常之咁興高采烈。
雖然即時澄清可能打擾到造謠者雅興，但因指控嚴重失實，容忍亦應該有限度，所以不得不作出嚴正澄清。

1. 渣哥集團主要股東為渣哥團隊佔股份51%，毛記葵涌佔49%。
2. 報道所指嘅翠華集團，從來無入股渣哥，雙方亦從來無進行任何洽談。

渣哥對上一次接觸翠華去食雞翼撈公時，應該都仲係得80kg，郭富城咁嘅身型😗

造謠者是否係因應大渣哥茶記灣仔分店即將開業，而刻意發放失實訊息去影響大家對渣哥信任？惡意地想打擊支持者之信心？
渣哥支持者向來出名高質，非一般盲撐烏蠅可媲，造謠者此舉只會令渣友更加齊心。
某些不務正業的一少撮人，在之前多個月以來嘅不斷抺黑攻擊，渣哥都得以安然無恙，沿途只因渣友們一直身體力行支持，渣哥無言感激🙏

究竟香港地咩嘢人先會指鹿為馬？
天網恢恢，造謠者必有報應！

#想食碎華雞翼撈公大渣哥咪有囉
#同舟人誓相隨

龍門狗炒哂車

召喚樓豬解惑

狙番水門算啦

你班渣狗屈鳩龍門又唔見你澄清

人唔笑狗都吠啦渣狗
當呢件事講得通 咁你以前d事呢

人渣粉：龍門退出左黃色經濟圈唔係黃

講事實就分化？
定係你係渣哥啲人阿

渣狗：我假民主選舉 吹呀 係你造謠

黑渣狗 blocked

下午茶雞翼撈公$48

翠華上市公司
唔知年報有冇寫

回力鏢
#佢退撚出左架啦

Blocked你

我對黃店定義好簡單
只要佢店內有做文宣自認係黃
就算中資都OK
即係如果M記鋪內展示光復香港
我即當佢黃店

咪撚叫啦以前翻工打丁驚

如果一間「黃」店 有黃色供應商唔用 走去貪平用支那貨呢 咁係咪黃？

你條界點切？ 如果間黃店不停陷害同路人，但有做文宣，佢仲係唔係黃店？

再極端d佢背後專殺手足，但佢表面有做文宣，佢仲係唔係黃店？

認同，做哂文宣邊個有股份都唔反對

但渣軍不了

啱 照幫襯呢d店
但 渣軍不了

點解要set咁高門檻?
黃店只係=可以幫襯
有個別出力特別多嘅先會特別幫襯多D同買佢D貴野

如果間黃店背後不停陷害同路人，係咪仲可以幫襯？

係咪講龍門？

證實咗的話就唔可以

咁如果太子爺佢計入渣哥團隊咪一樣通？
快d 告壹週啦屌

其實有一班pr 係到帶風同整淡個事實（100毛為主）
令到好多人唔覺呢件事
同埋必須承認好多都係唔會去睇呢d事嘅香港人

早排中共式選舉，同同事食飯，我叫佢咪食渣哥
佢仲問渣哥有咩問題，講完佢先知渣家軍嘅存在

所以話呢家仲走去食嘅
一係照撐
一係唔理，講過係黃就食
一係知黃，但唔知發生咩事

唔好淨係講渣家軍，同事連龍門比人圍插都唔知

所以話，淨係停留舒適圈係唔會令到件事發大/多人知

我等你出現好耐
最近無你嘅post

佢入曬連登數

咁你點睇渣家軍一路以來陷害同路人
比人cap曬圖，我地冇屈佢地嫁
其實渣哥真係好撚勁，真心佩服

#290 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原來出幾個post就係陷害
仲以為係交cctv俾警方

渣狗陷害緊連登喎

唔block死住家

唔block死全家

你覺得冇問題？

渣哥話我造謠，但我明明係cap壹週出嚟，唔屌壹週屌我

冇驚佢加料

渣哥係翠華旗下不如講多少少
有冇sources?

咁樣恐嚇同路人都冇問題

道德敗壞

唔太清楚件事
可能佢誤會左龍門食人血饅頭?
定係有私怨?
其實件事都過左去

蘋果講嫁

翠華入股藝人食店 借名氣擴張 毛記「踩過界」購渣哥49%股份

文章日期：2019年12月9日

【明報專訊】雖然今年中爆發反修例示威活動，零售及飲食業均叫苦連天，不過回溯去年，由名人「打骰」的食店仍有價有市，更吸引上市公司入股分一杯羹。本報翻查資料，本地高檔茶餐廳股翠華（1314）及毛記葵涌（1716），在去年底分別入股蕭潤邦創立的「正宗上海生煎皇」及由藝人譚小環及丈夫蔡強榮創立的著名「黃店」渣哥一九九六，兩者估值相當於約1400萬及500萬元。

呢個先岩啵 係咪個記者理解能力有問題？
等睇炒車

好明顯有私怨

就算炒左車 渣狗都會入連登數 而唔會入壹仔數
點解？
因為屌連登 出篇澄清文 0成本又可以中傷連登 話只係連登某部份人搞事 所以我係黃 喺呢個前設之下 再話俾人聽翠華冇入股 其他人一定會信
但屌壹仔 分分鐘要出錢告誹謗先話到俾人聽翠華冇入股

係毛記入股
翠華入股果間係正宗上海生煎皇
到底邊個陷害邊個我都分唔清了

連登帶風唔係咩新野 明屈架啦

既然佢變本加厲，我覺得有必要優先追擊佢

黃色塔利班

一查CR就清楚啦

7.21都過左去 唔好再追究

佢想帶出咩信息？

其實係
不過都改變唔到渣哥係個仆街既事實

所有屈9龍門既野都唔回應

蔡榮強正一食屎狗

邊忽黃？底褲就黃

之前比人貼撐警野，成班炒車屌佢係藍，屌到依家

繼續屌9同路人
又有新料

唔會啦

你呢篇係上年 蘋果係今個月嘅報導

渣哥「團隊」

又好似鬼鬼地
麻煩繼續狙擊

你一問佢問題啲盲撐撚hang晒機答唔到

上次投票都有講有唔知六個定幾多個股東投票點會得兩個咁少，「團隊」包咩人任佢up分明專登誤導人

係wor

希望渣哥可以交出所有股東名冊、董事會名單、財務報告同埋利潤分配協議，以釋除公眾疑慮

黃藍店既定義闊到咁
點跟呀大佬

包括捐款證明

渣家軍係黃 不過係黃到黑

呢位手足回應咗渣哥，但渣哥扮睇唔到

咁我寧願一個都唔放過

我放咗落個飯度焗熟佢

又係wor

佢屈人係藍

南亞仔或者其他人幾時開2屌臭雞
分分鐘渣狗係衝出黎幫臭雞拖延時間 丟淡所有事

好撚慘

似係水門擺大當家上枱

團隊？ 有咩人先

我估有狗公堯

有無振美

渣哥到今日都未收皮真係黃圈恥辱

渣狗無幫過手足 全部餐廳入邊嘅人都好憎佢

（識人喺入邊做，渣狗曾經喺廚房同啲廚房佬笑着講話，抹黑龍門係佢畀錢搵人做嘅）

東週刊呀嘛佢偽善所有人都知架喇

消失的精液蛋
已經搵唔返啲comment

估到啦

又del+ block

渣哥滅聲基本啦滅得仲勁過港人講地

Cap cctv 同 滅聲
完全同港共無縫銜接

大家仲唔會食渣哥

在座3800人都係低能

假民主選舉

又地圖炮

一定係龍門請左3846個account去抹黑！可恥！

龍尼住 可恥

壹仔幫渣哥澄清埋喎
希望你地睇到啦

咁 ok la 以後唔狙擊佢 呢樣

記者加油
不過渣狗同翠華有冇關係都好，都係仆街黎

就先唔講呢樣
大把野可講

pin la dllm

我只想講渣哥 黃水門雞好撚嘔心
不服來辯
黃水門雞啲雞唔熟成日屌鳩手足乜乜柒柒
扮撚晒嘢
好心搵多個人check 清楚先出啦仆街
同埋記住你地新鋪室內食煙嘛
On9先食

龍衛兵撚會pin咩
等陣饅頭張唔出糧咪死

tvb成成潛左幾日水，終於出現
知唔知大家好掛住你

特警王何家成：你係龍粉

係呀呢句就係辯

渣哥同你係老襟？

佢偷偷留下負皮解釋唔到

發覺渣哥facebook 串鳩人就落渣B,唔串人就唔落

此地無銀三百兩

曲線證明係同一人

感覺d人係屌連登而唔係屌壹仔
真係垃圾人食垃圾野
班豬繼續食$26印尼撈麵啦

對於人渣柒野：

前國際警察協會香港分會榮譽會長 黃到金

渣狗同饗有乜分別 一樣用cctv捉鳩人
點解渣狗仲可以拎緊光環？

我都想知

比張圖你地出水門post用

頂左幾個月 睇住黃色供應商手足執笠 都唔轉用黃色供應商

次次睇渣狗啲post都有唔同comment

佢up乜柒

支那雞 可以有幾貴

一百毛式笑話掛
但係一啲都唔好笑囉

【炒車了😢 】
我靜悄悄的來，
靜悄悄的收皮了⋯⋯🤫

壹週刊 新鮮熱辣

【澄清啟示】

有好朋友傳來通知，話有造謠者在討論區失實地指翠華集團已經入股渣哥，並且圍爐吹奏得非常之咁興高采烈。
雖然即時澄清可能打擾到造謠者雅興，但因指控嚴重失實，容忍亦應該有限度，所以不得不作出嚴正澄清。

1. 渣哥集團主要股東為渣哥團隊佔股份51%，毛記葵涌佔49%。
2. 報道所指嘅翠華集團，從來無入股渣哥，雙方亦從來無進行任何洽談。

渣哥對上一次接觸翠華去食雞翼撈公時，應該都仲係得80kg，郭富城咁嘅身型😗

造謠者是否係因應大渣哥茶記灣仔分店即將開業，而刻意發放失實訊息去影響大家對渣哥信任？惡意地想打擊支持者之信心？
渣哥支持者向來出名高質，非一般盲撐烏蠅可媲，造謠者此舉只會令渣友更加齊心。
某些不務正業的一少撮人，在之前多個月以來嘅不斷抺黑攻擊，渣哥都得以安然無恙，沿途只因渣友們一直身體力行支持，渣哥無言感激🙏

究竟香港地咩嘢人先會指鹿為馬？
天網恢恢，造謠者必有報應！

#想食碎華雞翼撈公大渣哥咪有囉
#同舟人誓相隨

似係d過氣到上兩三代嘅潮語
冇人明 尷尬到

三哥講過自己已經賣哂係香港嘅業務
所以好可能加藤屋都賣咗，只係買家唔係丸龜

我等緊渣狗答呢兜係乜撚嚟

佢好似係佢細佬開 本身都唔關三哥事

佢啲emoji 好撚黑人憎
十足十蝦乾咁

支那雞貴左都唔轉用黃色供應商

如果貴左嘅支那雞平過黃色供應商=水門睇住黃色供應商死都唔轉用貪平賺兩者差價 咁係咪叫人血饅頭？

如果貴左嘅支那雞係貴過黃色供應商=咁仲衰 睇住平d嘅黃色供應商死都唔轉用之餘 仲要比更多錢去支那雞供應商

渣狗

講左笑話拿

一早當左佢黑店

推9爆佢

推

日本野來

譚仔邊度藍你哋啲撚屌不求甚解，搞到我成日俾人屌食譚仔藍店我愛譚仔姨姨

首先
香港丸龜係中資公司own
但own譚仔個間係日本丸龜

其次
加籐屋同譚仔嘅關係目前都未有證據顯示
有指就話係譚仔原有人三哥開設所以扯上關係

但係即使係同現時嘅譚仔定係譚仔原有人三哥有關係
都冇證據顯示係藍

渣家狗死全家

同意
渣狗正一分化撚之最

非渣即龍出現了
渣軍同熱狗啲手段真係差唔撚多
熱狗就出晒面暗共，睇下渣哥幾時露狐狸尾巴先

有師兄係到真係渣粉一留言就縮撚返入個閪到

建議上去踩場
報蘋果查股權
唔撚想被渣狗濛混過關

上年舊聞
你老味選擇性回覆扮中立死渣狗

睇黎要pin返時序廢撚事比你呢啲撚樣帶風向

狗都唔食啦

我覺得如果唔係龍門,
翠華點會入股渣哥,

最衰都係龍門

前面有班連登仔係咁屌人唔睇時序
到壹仔有呢個最新既澄清報導，又無人正面回應

小小總結先：
-壹仔幫左渣哥澄清
-我係睇左壹仔報導先上黎clarify下係咪真
- 所以渣哥話有人存心攻擊佢係錯，佢要屌就屌壹仔
-實驗証明最恐怖係就算壹仔報係真啲人已經慣性消費，極少人會提出質詢
- 而我本人堅持唔會食渣哥原因係佢打壓及帶頭批鬥其他人同啲野賣到好撚貴

懸念：
- 渣哥團隊留白位仲係好多

覆緊，唔係好得閒而家先mon返post

渣狗一碌鳩打一條船 直情話哂成個連登大半年不斷攻擊佢
但佢冇諗過自己先係生事嘅人

真心想問低糖版同以前差啲咩

其實我都估唔到咁一面倒正評
証明連登仔都好撚憎佢
希望多啲人睇清事實

其實佢隊冧龍門開大茶記擺明想食人地塊餅
賣下燒賣魚蛋又點搵到水喉

你黃店搞假民主喎
渣狗：我冇錯！係你造謠！邊個喺我個Facebook講嘅就block！

你黃店抽水笑人地個廚喎
渣狗：我係關心緊人地個廚！係你造謠！邊個喺我個Facebook再話我係黑心嘅就block！
你用笑喊emoji喎！
渣狗：係你造謠！block柒你！

你黃店搵東週刊出頭版 後悔上個星期食過你野
渣狗：係你造謠！用cctv搵你出嚟！

講呢d事嘅首先被造謠+block曬被造謠嘅account+用一堆渣狗打手撐自己（例如已經壽終正寢嘅人閪）+用龍粉去突出被造謠嘅account係黎搞事
等於講呢d事嘅係都係5毛
所以突顯到自己好似好黃

大家仲唔會食渣哥

呢個腐皮廠老闆先至顯得出連登仔好撚憎佢

銅鑼灣執笠再開喺銅鑼灣仲要大間d

咪又係日日排隊

所以話有啲人睇野真係唔用腦
篇野寫到明49%讓左比毛記，自己keep51% 等自己仲係絕對控權股東，仲點會比翠華入股？
話跟時序睇野都係唔make sense ，走去信壹週刊個on9記者。

放心未比大渣哥滅口

因為一出事 前後就有黃色代表人物係佢店鋪出現

依家係翠華送錢俾渣哥
係翠華偽藍
樓主應該去香討聲討翠華

食黃店打卡嘛

人渣擺明有心人拿來做9龍門，分化黃圈，不過仲有好撚多港豬食佢。

佢可能仲睇緊cctv，之後block 柒你

你又有幾撚醒呀馬後炮
一年前後既野唔會變？
唔柒信壹周信你條柒頭？
睇總結啦屌你老母叻唔切抽水撚
你夠膽第一個質疑我都會respect你
你呢啲騎牆撚就同我死撚開啦

你呢啲咪林鄭要個種人
唔識critical thinking

拿，呢個就係癲撚到associate左渣哥就翠華都堅黃、暗黃嘅盲撐撚，仲三百幾正評

癲撚到為渣哥要幫美心平反

呢個仲要幾年前既圖佢依家夠敢膽用
我就唔再話佢藍

仲有
渣狗”團隊”
團隊意思即係有一班人 ？即係有咩人先
包唔包括佢老友振中？

佢反送中時期就收起左啦

翠x事實係黃，一直都食開佢早餐

呢個要keep 住提
一陣又有人用黎話翠華係偽藍

唔係wo 自稱黃店既渣狗出左個藍食系列
帶出翠華係藍

咁佢咪黃藍兩邊都賺哂？咁醒？不過多得班傻西盲粉

班傻閪次次有早渣軍出post 就高潮
然後係咁送錢比人
人地賣到幾貴幾垃圾都排隊幫襯

識人做過翠華 堅係暗黃

渣狗黃圈大佬 佢話黃就黃 藍就藍
唔妥佢就用渣安法block柒你、抹黑你 再用cctv捉鳩你

70蚊炒飯我真係食唔起

你個名

新人閪又收皮

開微博咪冇事囉

叫佢用vpn 啦 Beijing can’t use fb

唔爭在叫水門玩埋一份 仲有小紅書

清翠利樂是咩嚟

識人做過渣軍/黃色水門雞
堅係紅撚到黑

唔係話100毛有份咩, 全港最大專攻後生市場嘅pr 公司喎

Detail

你真心左wo
但洗乜detail 開到聲話用cctv 睇下有咩客黎食
唔啱聽就block fb

獨大的結果

饗車仔麵咁大壇野，想問下正義之師嘅渣家軍出左9萬幾個post 追擊未

所以咪玩到而家
臭完又洗洗完又臭，屹立不倒
應該真係有幫手拆

睇下渣渣軍個list有無車仔麵先？無喎

是一種用薄荷、青瓜同幾種青綠色蔬果打出黎嘅冰沙類飲品

客源唔同咪唔出聲囉

你試下綠色水門有事
水門仲唔追住你黎打

客源同既話仲唔即搵黨媒出報大屌特屌

追過啦 之前黃色屈綠係鄉黑開
人地綠色之前捐埋612澄清返 黃色連道歉都無
繼續出post屈其他店

仲有黃色水門用鄉黑供應商 又唔見佢開post屌返自己

成班弱智打手
話緊你主人渣哥黑店
係咁講龍門點點點
龍門點關我撚事咩
講個問題出黎係想你回應
唔係想你評論其他鋪啲野啊
冇撚腦

#同舟人誓相隨
成班渣家軍都係白痴老mk
自己渣咪算囉，仲要叫支持者做渣友
得啦知你d野都係經垃圾100毛潤色過先po啦

一早知人渣哥扮黃上位
站係黃色食物鏈賺大錢
吳道德又係共實只係一個扮黃的左膠
太多例子

成日覺得呢啲店舖咁高調,好快㩒個制凍結咗你銀行

阿玉

當年燒賣皇后、綠色水門、阿玉
條友都有出post屈過

又新街癲雞

人渣哥又出埋d濕鳩懶係平既套餐幾條腸粉+幾粒燒賣魚蛋賣36蚊 仲要只限外賣 就算堂食我都覺得貴
人渣哥狗也不屌唔明點解仲咁多人去

LM

大量5毛幫渣哥分化大集合
貓爪膠 #304306

6帽王何家成 #31841